屌那媽今朝條路啲燒衣灰燼

啲食環一掃，揚起晒，我離遠見到兜路行算，班燒衣友破壞力真係大，環保份子要做嘢啦屌，成撚日欺善怕惡